[紅軍有愛] 利物浦為感謝古天奴貢獻 承諾奪冠後會送獎牌給古天奴

菲臘比古天奴本賽季加盟巴塞之前曾為紅軍出戰了5場歐冠分組賽。來自《利物浦迴聲報》的消息稱，如果利物浦最終可以在基輔捧得歐冠獎杯，那麼球會會給已經轉會巴塞的菲臘比古天奴頒發歐冠獎牌，以表彰他在本賽季離隊前為球隊做出的貢獻。

菲臘比古天奴在本賽季冬季轉會窗口離開了利物浦，以1.6億歐元轉會加盟巴塞，不過他在離開紅軍之前，代表球會參加了5場歐冠分組賽，貢獻了5球和2次助攻，為利物浦在歐冠做出了自己的貢獻。

《利物浦迴聲報》表示球會方面已經決定如果最終奪冠將會送給巴西中場一塊獎牌，這是為了感謝他離開之前的貢獻。根據歐足聯的規定，最終冠軍可以獲得40塊獎牌，球會自由分配。

唉又話有既

亞軍都有牌

牙朗有牌 王騎狗最開心

亞軍有牌

銀牌唔係牌牙